係咪所有男仔都係咁

今年陪條仔考多次DSE
每幾日同佢傾幾分鐘電話
佢就話佢要溫習
雖然睇到佢ig sc post話佢溫緊
但真係搵多我一秒都冇時間咩
琴日唔舒服 我驚有事
第一個就打比佢 點知佢唔聽
打左2/3次佢即cut
Whatsapp話佢上緊堂
打比其他朋友 仲快過佢聽
我個刻先明白 原來我係佢心目中
真係咩都唔係
我同佢whatsapp講話好緊要 你去一去廁所先啦
佢仲好唔耐煩咁話咩 我執埋野先搵你啦

好灰 我同佢拍左2年多少少 以為會長長久久
我唔想呢一刻同佢講分手 一講就影響佢溫習
我應該點做

可能上緊堂行唔開呢 你又唔whatsapp話佢知你咩事 咁就想分手

你唔舒服就睇醫生食藥啦打比條仔把撚洗唔洗急到要人上緊堂衝去廁所聽呀

你情感上想依賴佢

你唔捨得講分手就等綠帽
條男擺明淡尻左 等緊散

兩年pink 西都反皮啦

成熟啲...

分手

分手好事黎 放過你地啦

冇屌過

佢落堂啦

唉 發到38度 驚中招吖

痴身問題
下位

我唔覺得你男朋友有咩問題

但佢落左堂 話要執野ber

我都想 但我記得一年前講過一次 佢係到話要死

最唔成熟就係同呢條仔一齊

煩撚過老母

On9 我以為自己個ex開lo

你話你同第條仔扑緊野 睇下佢會唔會即刻應你

佢讀緊咩仲有堂上唔洗停課?
zoom上堂?

有問題個人係你

大個女未？

上緊堂喎 電話震個啲聲可能會影響其他人 先唔好意思都要cut你線呱